苟芸慧出嫁了！

新郎陸漢洋，下周五（十九日）在上水雙魚河為新娘安排了一個以「童話故事」為主題的婚禮，當日婚禮分兩場進行，中午與雙方親友及長輩午宴，已經預訂充滿童話夢幻的蛋糕，屆時的切餅儀式將與八十位來賓共享，晚上就與二百位圈內外好友共聚狂歡。

新郎陸漢洋（William）今年二月求婚成功後，兩人先後在法國、加拿大、韓國拍婚紗照，可是精挑細選出來的相片，新郎大部分照片是側面甚至背影，William笑說：「因為我醜囉！所以無謂獻醜。拍婚紗照時，連我都覺得她好靚，不論任何角度都漂亮，這麼漂亮的女孩披上婚紗更是絕美，好應該將她最漂亮的一刻好好保留，所以我自己都忍不住拿着相機拍埋一份，連攝影師都投訴我不肯上鏡。」

婚前一個星期，準新娘苟芸慧正在巴黎出席代言品牌嬌蘭的活動，接受電話訪問聽到準新郎自言醜，不肯正面上鏡時哈哈大笑，「他當然不夠孔劉靚仔，但他也有可愛的一面，我從不覺得他醜，眼睛是有點小，可是笑起來彎彎的非常可愛，他不笑的時候好像很酷，但一笑又傻傻地，樣子很討人歡喜，其實女人要內在美，男人都要有內涵，他對我好，人品又好，已經足夠。」

鄜潔瑩屌打肥鳩啦